[良心的抉擇]如果特首一定要玩次特赦,你寧願佢特赦曾蔭權定係七警?

正評: 曾蔭權
負評: 七警

戇鳩

七警判案確實重左

咁都叫重?

好難揀

其實香港人真係忘恩負義
曾蔭權起用人類歷史上最叻既人-劉細良
在劉細良協助下曾蔭權在位8年
做到人人餐餐食魚翅
無人病死、無工傷、無人自殺
交通意外降至零
曾劉又力抗中共要求興建高鐵和港珠澳大橋
零雙非、限奶令都係曾蔭權聽從劉細良進言推出既利民措施
香港當年如同天堂一樣最緊要係派左$6000
係689趕走賢臣劉細良
先弄致香港民不聊生、人相食
689拿晒儲備去起大白象基建
又搞到西環治港，日日有人自殺
香港如地獄一樣
而家689設局害到曾蔭權坐監
你地竟然幸災樂禍
天理何在？好人沒好報呀

幾大都尖啤先啦！！！！

我都覺得曾蔭權罪不至此,呢啲小恩小惠根本好多官都有受
如果真係要告,由董建華到今三代,可能有一半以上高官要入冊

良心

連登乜撚嘢事

戇撚鳩

根本就
唔洗諗
撐黑警
坐到死

根本唔應該特赦